放棄原本嘅家 保衛最重要嘅「家」

我係一個18歲今年讀緊中學既C打，
由6月9日開始參與呢場屬於香港人嘅守護家園，
雖然係呢場仗上幫唔到啲咩手，
甚至好多時反而需要人哋去救。
但大家明唔明白有藍絲屋企人嘅苦況，
全家都唔會支持你 只係覺得你出去搞事，
佢哋去支持警察就冇問題，
我地遊行係阻街 一定係民陣報大數 ，
烈士係一定收咗錢，年輕人係暴徒嘅時候，
我決定站出來 同屋企對抗 。
冇理任何嘅罵話 離開屋企 ，
有時會係煲底呀添馬海旁呢啲地方瞓覺！
有時返屋企拎下野 但有日換返嚟幾句說話
{你再做暴徒 麻煩你離開呢個家}
{你令我覺得好羞恥}
{我冇呢啲咁嘅女}
我下定決心 掉曬自己既野 走左去。

煲底比家更溫暖，好多人話唔應該同屋企人嘈交，但我真係冇辦法堅持落去 我承認自己有自殘傾向，我都有頂唔住嘅時候 有時壓力太大會介手，但係我暫時唔想放棄住 我哋仲可以保衛自己家園。柒婆一日唔回應，我都唔想放棄，香港屬於我哋香港人，只有真係關心香港嘅人先會落力咁保衛自己嘅家園。

雖然呢段日子好難捱。成日要問朋友借錢過活。要喺運動場沖涼。要買最平嘅洗頭水沖涼液。 喺街買$10-30件嘅衫 發夢中晒招成身痛嘅時候 先會去想瞓一晚時鐘。慳住比以下落嚟嘅路 我希望自己可以去行到。證明比佢哋睇 佢哋當時諗嘢係錯。可能好多人都話我一時衝動 但係所有嘢都日積月累。

有朋友會問點解我唔搵學校幫手。一間唔可以相信嘅學校同佢地講只係自己找死，老師唔可以相信，所謂嘅訓導主任，情緒支援老師，社工，個個都唔可以相信，所以六月中已經遞信退校

訓開嘅煲底添馬已經消失。但感謝71有C既收留同救助 仲book左一星期比我去休息。香港人唔係冷血無情。好人好事必須要分享。

Btw 各位有冇工介紹👀想解決下經濟問題先

旺角/港島有鋪請pt
Ig :chisinbro

點啊

講錯，tg 係chisinbro先岩

畀啲愛你

無能力 走投無路就番屋企
屋企人講野係難聽
應該忍辱負重善用佢地資源幫自己上位
上左位既時候

多謝你
香港人加油

小心！ 出面開始帶緊離家出走風向！

工未必可以幫你搵到 但要解決暫住問題可以幫手
但我有個擺貨嘅倉 有洗手間 長期冇人的

絲打要幫手既出聲 我諗好多巴打都唔介意一人俾少少你解決燃眉之急既

而家仲有人𠝹手架咩